香港人，應承我

辛苦哂，每一位手足
應承我，無論如何點都唔好放棄、麻木，我地每一個都係香港既stakeholder
同埋，呢世都唔好原諒香港警察